［老尷］打機識左個abc

我打機識咗個abc 好似住喺新加坡
同佢玩咗兩日之後
我搵佢一邊voice chat 一邊打機
人地native英文 我垃圾中英文
有時我講講下野 佢靜咗
代表啲咩？

佢聽緊你講野

好似又幾好wo

好彩我夠carry 否則我只係一個唔知講乜鳩嘅傻仔

疊聲就唔好啦

咩game 呀

Overwatch